[Оглавление](oglavlenie.md)

"Мясорубка и принцип"
---
---

Однажды...
Однажды...

---

Я зашёл на урок женского труда без разрешения...
За что чуть не получил в лоб...

----

Эти зайки сидели четко и срисовывала кусочки органов...
Причем с какими то странными надрезами на полной фигуре человека...
Пятиклассниц батанику у нас не вела...

---
---
```
- пошел вон, не смотри...
```
Странное поведение было в том что она меня просто выпихихнула оттуда...
```
- Думаю на этом начались наши неполадки!
```
---

Я тогда не связал это с тишеной в шк...
На тот момент, я предполагаю пропала учиница, но это я предполагаю...

---

Отличало на от заяк...
Приход в шк...
Я пришел в 8...
Бахтадзе 7 или 6
Гавар в 6
Исаев в 7 или 6
Настю перевили из исчезнувшего класса...

---

Странность этой шк в том...
Что на поступках...
Очень часто выставлялось плохое за хорошее...
Они так проверяли кто пойдет а кто не пойдет...

---
---

Медвежие озера...
```
- "белый от сюда сегодня не уедишь"
- если я отсюда не уду... Всю эту шарабайку за один день срежут сверху до низу...
```
---
---

У пятиклассницы занбатакая такая отмазка всегда...
```
- "я заслуженный учитель, а он ккк"
```
---
Что бы так все легко и просто...
```
- "там не классом все ограничено"
```
---

Я просто не могу забыть одну очень маленькую детальку...
У нас старая директриса заменяла географию...
Потому что учителя или сьебывали...
Или видимо исчезали...
Я значит отвечаю...
И она значит выводит меня после правильного ответа...
В центр класса...
```
- "видите, он никогда не должен выйти в люди"
```
Я просто опешил...
Это вроде был 8 или 9 класс...
Мы вышли и класса...
Ну а некоторые ученики говорили...
```
- "не обращай внимания"
```
---
```
- "из этой школы не уходят никогда"
```
---
```
- "мир иных мы организовали себе сами"
```
---
```
- "кто тебе поверит"
```
---
```
- "это и есть наш маленький секретик"
```
---

Весь порочный круг держится на хуесосках..

---

Кто будет искать девочку если исчезла вся семья...

---
```
- "такие вещи не замечают в больших городах"
```
---
```
- на молдавских хуесосках!
```
---

Русская семья в мск не может сделать бизнес...
И всегда остаётся без родства...

---
```
- "мы все тут из разных каст"
```
---

Чистилище...
```
- "это и есть чистилище"
```
---

Это видно по базе данных...
Просто нужно сопоставить ДНК...+ Картотеки!
Этот район вообще не хочет автоматизироваться...
Эти районы как загон для скота были...
А эта школа до сих пор мясорубка... 403 шк
И такой же район Реутов!

---
```
- вы откуда
- мы из неоткуда
```
---

Надо из бессмертного полка вывезти русских..
И зачистить ядерным ударом эту красную парашу!

---

Здесь с чурочкой легче познакомиться чем якобы с русской!
Чурки они касты образовывают...
И семьями дружат...

---

А русские они думают что они везде русские...

---
```
- москва это чертильник, запомните!
```
---
```
- "эта тайна покрытая мраком"
```
---
```
- "Володь, тебя черти обходят стороной!"
- ну да!
```
---
```
- "они его делали, но он им не стал!"
```
---
```
- "русские должны выбирать армию"
```
---
---

Когда небыло автоматизации...
Они ебашили людей, и подкладывали хуйню с наводками...

---

Они по этому принципу и вставили нас как зайцев...

---

Прогресс не стоит на месте...
Все выровняет база...

---

Хуесоски всегда растят маньяков по одному принципу "месть"

---

```
- "вы все мне заплатите за кострированных мальчиков"
```
---

Роль Ивонцова в этом деле была держать меня на привязи...
На самом деле по поручению Филина, он держал меня привязи как я пришел в шк...
Его задача была водить меня за нос, что бы не сувал нос не в свои дела...

---

В 8 классе у филина на ночных уроках уже был килинг...
А его дело перенял Гавар...

---
---

И мы тогда на медвежих озёрах остались с пушистым, коровинным и восьмикласницей...
Л.А., стояла и наблюдала...
В доме...
После крика "наших бьют"...
Они тупа все сьебались...
```
- "чё произошло?"
- незнаю...
- "белых на охоту не берут"
```
Мы стояли втроём и ухуевали...
И только тут к нам стали подбегать черти...

---

И Галя должна была меня вальнуть...
Ножом в спину...
И меня всю ночь охраняла Л.А., потому что нас опоили каким то дерьмом...

---

У этой дамочки нож в палочке...
Восьмикламница гуляет по дворам с тростью...

---

Пока мы спали...
У класса были интересные приключения...
Они всю жизнь за это мстят...

---

Эта боль утраты будет вас мучать всю за...
Свинопотамы...
**Это за Свету...**

---
Армия с жестоким режимом это охуительно алиби...
Для прыгающего зайчика...

---
```
- я попал куда нужно... Спасибо вам за классное досье!
```
---

А до армии я трахал только трёх...
Бааконина...
Уставщикова...
И одну официантку залил...
Она так хотела...
И попросила сохранить...
А уставщикова в армии со мной трахалась
И увезла гондон...

---

На них на всех выходили эти шалавы вместе с Гаваром...
И Олеся...
И Ксюша от сохранила...

---

И вот она снова приехала ко мне потрахаться...

---

Якобы на исследование...
Сами подсовывают...

---

Это ментовская подьебка...
Потому что среди них такие же ублюдки с детства ...
И они мстят за терновник ...

---

А ментовская подьебка...
Это гавар
Жабин
Олеся(у Олеси сын ментяра)...
И ты попала если это ваши дела...

---

Эти все маньяки выходили...
Из за амнистии... В СССР... Брежнев или кто там...
Они очень были недовольны некоторыми наказаниями...

---

Сажали их туда...
За людоедство...
За предательство...
Сажали шпионов с подготовкой...
И тех кто в принципе работал на другую страну...
И т.д.

---

Они там друг другу опыта наотдавали...

---

После повыходили...
Понаебенили себе новые жизни...
С паспортами своих жертв...

---

Нарастили ебанитиков...
И разъехались по стране...

---

Вот это ваш пожизненный хвост...

---

Другие ебанаты...
После войны влезли в детдомов...
В школы в минуту...

---

Граница вещь относительная...
До 50 это даже линиями не пахло...
